黑警想洗底就派防暴去關口阻中國人入境啦

中國護照就唔俾入 唔聽話黑警就圍毆佢
中國人又打返班黑警 諗起都興奮

對唔住
噉都唔會洗到底
點都唔會洗到底

點解你覺得佢會想洗底？
人哋步步高升緊

黑警全死家 先洗到底

呃佢入黎睇